

## Telegram Bot "Загадки"

Команды бота:
/start - Запускает бота. Бот отправляет пользователю загадку и четыре варианта ответа. После выбора ответа, пользователь получит информацию верный ответ или нет и следующую загадку

/score - Отображает счет пользователя (кол-во разгаданных загадок)

### Запуск
Добавьте свой токен Telegram бота в файл .env и наименование бота в файл 'config\telegram.php'

Для запуска бота вам необходим выполнить консольную команду: ' php artisan telegram:bot:run'.

### База данных

Бот заранее наполнен фейковыми загадками и ответами на них, для их добавления в БД используйте миграции и Seed's
